有冇男人會唔介意自己女朋友話自己細

D女次次話我大 我都唔好意思

話細心 不過粗大

我唔介意有個年紀大過我嘅女朋友

你個穴大